大家覺得Link點樣？

我想長渣
有無師兄比到意見？

在零售物業方面，食品外賣和方便消費者在天貓等網站上迅速訂貨的數碼化服務，將會削弱對商場的需求。
在停車場物業方面，數碼化和自動駕駛汽車技術將會提高汽車使用率。隨著共享汽車發展，未來汽車將有更多時間在路面上行走，而非停泊在停車場，因此停車場空間的需求或會下滑。
至於辦公室物業方面，於企業邁向數碼化後，更多僱員可以在家工作，將會不利辦公室需求。正如領展在2019/2020年全年業績簡報中指出，視像會議企業 Zoom的每日會議參與人數已經突破3億，而微軟旗下的Team亦擁有超過7,500萬名用戶。

Thx Ching